John Mayer Live in Hong Kong

08 April

一定要去
好想睇佢拎prs head既strat

正呀屌

正啊喂

留名跟進

我好興奮啊

一定要去喇屌

正呀

見到個消息之後勁興奮

兩年前係多倫多睇, 估唔到佢會來香港, 咁一定要睇多次

steve jordan同個黑超bass佬黎唔黎

係時候重溫下new light mv

finally in HK

幾時開賣

終於等到，必到

佢以前未嚟過香港㗎可？

有無腳一齊去睇！

希望買到飛

從未

我都得一個去 有無腳

好似無話行實名制

實名就好

tg: davidcheungo123

如果有興趣一齊睇John mayer 既可以add我

正啊

Live nation 有優先，係咪真

仲未收到佢封email

我都收唔到email
其實係咪無

準備好

system busy...

搞掂
冇咩人買睇落

買唔到最頭

入唔撚到
Still busy

Redirect左去hk ticketing之後要點㩒？

最頭！

S16渣屌

得返single seat

S5禁到買唔到屌

得S16照殺

睇唔到1188就睇788算

已殺 m行 好撚後

買到最平飛最頭
窮丁窮睇

禁到a行屌 但買左飛

聽日會唔會多飛
宜加所有飛連位都㩒唔到

988 s35

第一次入S3冇要到
之後買左S14

咁聽日再搏 想睇1188

屌 第4 第13呀 之後禁到第一行 但側邊

買唔到1188 買左988

1188無頭十行想死

好撚興奮呀 第三行

公 平 咩

啱啱禁到正中間k行

好難揀
正中遠少少vs側少少近台

得中間位

買到s5第5行，睇黎我都幾好彩

買住988先
聽日再黎過

屌

真係慢d都冇

仲諗住搶到頭5

你又岩呀？

買左 買唔到s4-6

Same

屌 我撳左好多次s5 都話no offer

買左s3

啱先有S7 第一行

今日啲飛賣晒啦？ 點解買唔到

Live Nation會員優先呀
等聽日公售啦

屌 我好後啊

試下f5 應該仲有

買1張定連位個網都係show no offer

屌嬲

仲撞緊等s5

我係呀

再睇下先

屌撞唔到1188最後買左988 s33

係咪要係rm推？

係咪要係咁撞？

我估今日唔會有好多

Yup

係
發到達先睇1188

有冇人勸我放棄

1188無啦

學生哥買到788已經覺得自己企喺世界頂點
多唔多巴打自己一個去

單機撚

窮撚買咗588 s205
到時見

買最平算

S205

聽日

988 788 都唔得

09:59喺度瘋狂F5
輕鬆買到

佢個s4是咪留聽日

係 我都撞左一陣先得

邊行先

係啦
不過聽日應該仲難入

求上天第a行我

超容易買
禁一下就入到

等勁耐先入到去

Row A

屌 S5?

完全搶唔到.....今日係咪得好少飛？

窮撚呀588 嘅 Row A

應該多單機撚
利申 單機 無fd中意jm

聽朝再搶1188 Row A 唔得就588算

一樣

巴打 坐咩位

s6 Row B
撳咗成十分鐘

聽日先買仲有冇可能買到s前排？

其實係咪得我買唔到1188,今日買988係咪on9??

買左 788

一齊all in聽日
個人認為無頭幾排既後面都無乜分别

好撚嬲
連位咁難買架咩

有一張588 多左
有冇人會要？

點解要係星期一 收工都起碼收七半 仲要時間過去

S5揮手

射波啦

睇佢著衫都值$1188

S16
btw買唔到s4,s5

重買到咩？

巴打 聽日仲搏唔搏下

照上啦

我唔啦 要返工

S14 係咪好後？

正中 唔算太後姐

買到呀 撳多幾次就得

後追到s13 放連位988，s33,原價放，有興留tg

現家禁仲買到 咩位都有

其實應該唔多人睇 係香港都未係好多人識 今次唔算難買 下次Ed Sheeran都唔知點算

好多大陸人就一撚定

點會呀

放S4 2連 有意留TG🤡

買左

冇咩人識仲好啦
輕輕鬆鬆買

一撚定 因為冇中國場 最近得香港
淘寶已經有好多大陸人買代購飛

唔係掛

望就望佢地咪撚亂叫咪撚全程齋拍片

放心 就算香港人都一定會全程拍片

好心啲人生性啦
有d moment想拍低紀念都明白
拍足全程開live個啲又係乜撚野心態

買到788

好滾動

等我帶埋支結他去

留名聽Neon

代放S46 S37單位原價放
有意tg

That guitar lost its virginity to johns fingers that night.

帶支PRS去

買完飛歡迎入嚟討論

John Mayer Asia Tour 2019 預備區 (純音樂分享)

買左八百蚊閪位 早知等埋聽日....唉

原價放s33兩張連位
有興tg

第幾排

自己去是咪好柒

唔知到時有咩野買

我都係 今次無企位 好難約啲都買左飛的一齊聽

最尾🤡

唔知有無靚merch

有冇入過 hall 5bc 睇 show 嘅巴絲 ?
想知坐 S3/7 望 stage 係咪要一直側住個頭

我買左S6

你就好啦巴打
我得s14仲要尾行
好想再前d
唔知聽日仲有無機會

買撚哂去

邊隻有得check個tour playlist 我唔算首首熟想煲下歌

聽日喺live nation 買要唔要註冊架? 好驚買唔到 唔係就而定register 定先

ching有時差?
定坐左一日監

唔係聽日公售咩
今日係優先？ 可惜我唔係會員

試下setlist.fm

咪撚開po啦 想啲黃牛狗炒飛咩又

Ching我都係s14尾

搵人訂左1188但唔知係邊行咩位
好緊張 單丁

S16 13行 希望前面啲人唔好咁高

聽朝係咪hkticketing賣飛？
㩒去官網完全無資料

係

入唔到hkticketing, 不安

有無人入到?

load 唔到

System Busy / 系統繁忙
Sorry, the booking system is now busy.
抱歉，購票系統目前非常繁忙。
You will be redirected in 8 seconds.
閣下將於8秒後被重新轉載。
Please do not refresh this page.
請不要更新頁面。

有冇人入到？

都入唔撚到...黃牛黨又嬴

秒入都買唔到S4 S6

Load 唔到

一開就入都係得S1X 最前排

有無咁多人買呀屌

求3張$1188

未試過入咁耐都入唔到

1188連位好似比人HOLD起晒

禁唔禁得f5 定要等佢load 10秒

禁到比唔到

S15
放返琴日988二連先

入到啦，有無人要幫手買？

排成3個字都入唔到

s35

好似無曬1188

比錢就busy

2張588宜加咩位？

或者3張 我禁到但彈番出黎要再排..

想買$1188會唔會好後已經

禁左張s4比唔到錢

單人位ONLY 但單人都HOLD晒

完全入唔到

單人好似S27

已經好後? 如果太後就988

988都好似得返超後

起咩網睇? 定要pay先睇到位

㩒到788 s102好側唔知買唔買好

揀完票價會show位置

禁到s26 但禁禁下彈番出去...屌

撳到s8
有冇人要

1張?原價?

2張 原價

588只餘單人

Cole巴, 你二連係乜區？

S33

hold住先 應該會要 留tg?

你留比我

人到
得番$988
S39 2張有無人要？

巴打，Telegram ？

放兩張$788

有無人有一張1188啊...

留俾我

okok

早知琴日買左佢
琴日d飛前好多

想要一張1188

麻煩巴打們

Edge of desire

幾時先load到

求兩張788

得返單人位咋

買到$1188
放$988 兩連位

原價加 Service fee 15
放788 毒撚位

1188單丁都無曬

買到飛

求兩張S15

求兩張$588連位

好似差不多sold out

S8定S25好
或者有冇人放中間小小既$1188

唔記得講，單丁

估唔到咁快soldout

喊出嚟 買唔到飛

放兩張連位988
S33 第二行
帶價pm

放一張$988
S32 // Row L // seat 12(最前)
帶價TG:

求兩張$1188唔該晒

早知琴日hold多張1188留黎原價放俾巴打好過益黃牛

係咪sold out
我見全部zone都unable to offer the ticketes

上面已有巴打話帶價pm

放俾真用家

帶價
有無988/788 2張
原價

求$1188一張
太側唔要

買唔到其實唔洗急
開show前一兩星期黃牛就開始原價放
張學友都係咁，我唔信香港咁多人鐘意John Mayer

尋日買咗兩張1188 +50手續費
S26
今日買到S15 放返尋日嗰兩張俾真fan屎

tg: rhythm2me

巴打TG message左你
tg: jlcl1125

跪求兩張588 兩連位
感激不盡

有好多人tg我喇 暫時hold咗俾其中一位

求兩張$1188連位
tg: jlcl1125

收飛賣飛集中討論TG group

求588或1188 4連位

香港有咁多人 岩轉左 Jazz Blues Folk 既John Mayer 架咩
想象唔到後生仔聽呢啲喎⋯

一定無
btw 學友有原價咩？

我估有好多人係中國落黎睇
我上次睇Bob Dylan 起碼一半人講蝗語

$788 / $588 兩連都得

我都希望咁多位聽開john mayer有得聽到live

Fb少
Lihkg有
有啲係真係有事去唔到，有啲係驚放唔出

應該ok既
今朝幫聽開JM既FRD買齊晒

賣哂 香港有冇咁多人聽JM啊

強國今鋪都落埋黎聽
不過我覺得香港好多做音樂既人都好鍾意JM
Eason cover過daughters

我都覺普遍音樂人都鍾意jm
冇計jm又唔整china場搞到落哂黎

㩒多咗2張$788
S105正中

今次真係不可一不可再
佢應該呢世都唔去蝗國開架啦
即管睇下有幾多飛留左俾班星

所以今次點都要去

JM鍾意日本多好多

睇得出，衣著個啲全部都買日本野

刁黃牛強國狗老母臭閪

買唔到 灰到想喊

屌，賣曬？！

有冇買多既巴打放 好想睇

好舒服 我驚我訓著 平時 咩心情都岩聽

佢好似鐘意儲潮牌 Sneakers

收2張1188，988
加小小錢都ok
好想睇
[member]

V仔 FOG acronym

但而家東京兩場都仲大把飛

東京2場
香港。。。

都正常嘅
武道館坐到成 15000 人
會展 hall 5bc 就 6000 人

但其實武道館開3面台同一場會展差唔多

好似有個演唱會定訪問話佢去過日本讀過下書 所以識少少日文 唔知有無記錯

有玩開音樂既好難唔鐘意佢
尤其係啲結他撚

John Mayer係Berklee跟過日本人Tomo Fujita學結他

屌奶星
啱啱學結他教我個個叫我聽John Mayer 話咩佢高度推薦又盛 聽完就知道玩開結他好難唔鍾意佢
不過我已經買咗Ed Sheeran 無緣

結他上都算其中一個我有去學下佢點彈 點度solo
屌 但買唔到飛呀 好想睇

求一張588
tg : @polivia

我知比較難 如果成team trio 來香港就正 上年美國好似都唔係場場有

歐洲有 場場都有一part係trio玩3-4首

Ed Sheeran肯定會再黎，JM係有今生冇來世

求兩張588 或788
telegram

諗住佢一世都未必去香港，點知黎又買唔到飛

求588 or 788 一張

有冇人放2張 所有位都可以
Tg: fakinggay

求788 單丁位

去大陸個啲網睇 已經見到啲人買晒飛 準備一車車落嚟睇John Mayer

利申：純粹為刺探軍情而睇

死蝗狗

我都有去大陸啲網八卦睇下 見到有啲一早俾哂訂買黃牛

日本場揮手

求任何價位，有得睇就得😭😭

巴打我想要啊，tg傾下？

我買多左一張788 S107 單丁位
想原價放返出黎俾有心想睇JM嘅朋友
只放俾真用家

牛仔螳蟲免問

搵左好耐 彈結他聽佢大

可否tg我？

有冇巴打有多一張呀 tg傾吓

痴線 tg嗰啲都係黃牛
真歌迷反而無機會聽
我同fd都鐘意左jm 8年 都買唔到飛
如果有巴絲 有588/788 兩連 歡迎pm

有冇人有多張588 求下你

希望各位JM真FANS可以原價收到飛睇到JM LIVE

請問巴打們有冇seat plan, I mean 真係show埋坐位出嚟

sooooosad唉宜家先知佢黎香港

唉.....我早好多開POST

求588或788三連位，有無巴打放，好想睇，啲朋友都買唔到

啲黃牛撚賣3000蚊一張

飛去台灣，唔知仲有冇飛

放一張588

Tg@marioboy828

放心啦 到時前一兩日賣唔出佢地就死地地蝕放

原價放，禁多左張

希望啲大陸狗唔好拍片拍成程

巴打 尋晚tg咗你

收一張原價588

原價放兩張$988
因為買多左飛所以出售
S31 Row R
有意pm

兩連位

有冇人仲放飛？我一張就夠 588/988都殺

借朋友acc
買多咗飛
2張$988

有意請tg: ashccm

麻煩大大！
tg:

想要一張588

原價收1188/988一張

重有無呀

有冇人有多一張 988/788
有我即刻留tg俾你

巴打收到未 多左張988

放咗未

未 你兩個都唔覆我

仲有冇?想收一張

唔好意思 岩岩約實左巴打交收喇

放$588 2連

放$1198 價位飛
近台 頭排 J82 位
有意telegram: Davidcheungo123

TG左你巴打

賣左未呀

仲有呀

有無巴打放3連位呀？

有冇巴打放一張

有啊 不過1198價位 o5ok?

睇下邊個位先

放8/4 1188 兩連
tg

有無手足放s4-s6/ s14-16既飛
一張 單丁睇
TG: yellowdog

近台 S16 有意tg

謝絕黃牛，你我有責

S7 1188 o5ok?

有無人買左988
單丁去...

放 $1188 S7 價位飛 1張
有意可TG: Davidcheungo123

hokukuku

仲有冇人放飛？

求$1188 2連

好啊 賣咗未

TG 搵唔到你
可唔可以tg me? Davidcheungo123

收唔到推

仲有三個星期🤘🏻

求1188/988一張

推 收飛 咩位都得

求任何價位飛 二連

推 毒撚求睇

求一張飛

求2張飛 咩位都得

輕輕推

收$1188飛 兩張 連位 唔該晒🙏🏽

炒價放John mayer
$588/788 正面位

求一張 TG @RICKYJAI

收一張飛 一個人睇 請tg

幾時有得拎飛

隨時 自己去通利拎

推 求一張飛單丁睇

推一推 唔該晒

Setlist

Emoji of a wave

好撚想去啊

edge of desire

希望香港有啦

求2連

想放飛了

放俾我

咁pop聽柒咩

推推

Auckland merch stand

Brisbane setlist

Full Band
Belief
Moving On and Getting Over
Who Says
Why Georgia
I Don't Trust Myself (With Loving You)
Speak for Me
In the Blood
Helpless
Changing
Vultures

Acoustic:
Your Body Is A Wonderland
Go Easy on Me
Neon
Free Fallin' (Tom Petty cover)

Full Band:
Waiting on the World to Change
The Age of Worry
Dreaming With a Broken Heart
Slow Dancing In A Burning Room
Roll It On Home
Paper Doll
Knockin' on Heaven's Door (Bob Dylan cover)
Dear Marie

Encore:
I Guess I Just Feel Like
New Light

[url]
[/url]

嘩好唔同
睇黎會場場轉

有neon

鍾意 Brisbane 個 setlist 多啲
但 Auckland 有 Heartbreak Warfare, In Your Atmosphere, If I Ever Get Around To living 同 Gravity

以為gravity係必唱....
但係slow dancing似鐵膽

The search for everything唔該加返moving on and getting over thanks
battle studies我都已經唔貪friends, lovers or nth 但求有edge of desire
同埋唔該香港留返in your atmosphere

冇gravity

希望香港兩首都有

Agreed
如果香港有 Edge Of Desire 同 In Your Atmosphere
一聽到 intro 應該會喊出嚟

I don't think I'm gonna go to LA anymore~
跪求好心人放飛俾我

Battle studies同好
最後3首連住聽好正

想聽in repair 希望有

希望你收到飛

Sameeeeee
不過上個 tour 都只係得四場有唱過
仲少過 Edge Of Desire

好難predict啊
睇多兩三場就大概會唱咩

呢首咁正都唱咁少
YOUTUBE上面個LIVE版本正到喊出黎

收2張 連位

assassin 仲少,利申,想佢歌edge of desire 多d

pish

你啱
希望香港嗰場個 running time 長啲
Auckland 唔計 15 mins interval 唱咗成三個鐘

真係好正

brisbane setlist高質咁多

我都收一張單丁
連位亦可

畀咗上面嗰位巴打先

我識晒

JM 應該冇咁多忽然 fans 掛
我諗買得飛入場嘅都係真 fans
所以就算有唔熟嘅歌
投入程度都應該唔會低得去邊嘅

身邊隨時坐住黃牛

好撚想去,但應該會自己一個人去

有咩好怕,我都係自己去
希望你搵到飛

推

ig直播緊墨爾本
玩緊Gravity

Melbourne setlist
Full Band
Queen of California
I Guess I Just Feel Like
Heartbreak Warfare
Waiting on the Day
Something Like Olivia
Love on the Weekend
Whiskey, Whiskey, Whiskey
No Such Thing
Clarity
Waiting on the World to Change

Acoustic
In Your Atmosphere
I'm on Fire (Bruce Springsteen cover)
Daughters
Neon

Full Band
New Light
Love Is a Verb
Rosie
Edge of Desire
In the Blood
The Beautiful Ones (Prince cover)
Slow Dancing In A Burning Room
The Age of Worry
Belief

Encore:
Born and Raised
Gravity

連次序都唔同
有waiting on the world to change
edge of desire

唔係無gravity呀

場場都唔同
咁撚正

Belief

23 Mar at Spark Arena, Auckland, New Zealand

25 Mar at Brisbane Entertainment Centre, Brisbane, Australia

27 Mar at Rod Laver Arena, Melbourne, Australia

大家鍾意邊個setlist 多啲，想砌返重溫playlist出嚟

追咗post,
結論係點轉都正

Brisbane for me

大家煲熟d啦

Edge of desire please

edge of desire同if I ever get around to living
如果聽到live 此生無憾

跟咗Brisbane砌

Enjoy~

唔通In your atmosphere先係鐵膽

呢個post已經變咗跪求edge of desire專區
到時千奇唔好冇 淨係玩呢首我就心滿意足

So far 得 Slow dancing, In the blood, New light 同 I guess I just feel like 係 three for three

Don’t get your hopes up
再跪求 In repair
Dream setlist: Back to you, Comfortable, Neon, Come back to bed, Split Screen sadness, Covered in rain, Gravity, I don’t trust myself, In repair, In your atmosphere, Slow dancing in a burning room, Stop this train, Free Fallin’, Edge of desire, Heartbreak warfare, Friends lovers or nothing, Born and raised, If I ever get around to living, A face to call home, Badge and gun, Waitin' on the day, In the blood and Moving on and getting over

Brisbane 係差gravity

心水 list
Who did you thing I was
slow dance
gravity
belief
edge of desire
no such things
covered in rain
Good love is on the way
In your atmosphere
stop this train
New light
Neon
XO
Love on the weekend
I guess i just feel like
Heartbreak warfare
--------------------------
心水list 2 (冇咩可能唱)
Try
Something is missing
Comfortable
All along the watchtower
In repair
I m gonna find another you
Taking on Water
Why did you mess it forever

全場大合唱
"So what so I've got a smile on but it's hiding the quiet superstitions in my head"

好想聽In repair

唉，突然有事去唔到，原價$988放飛，最多free埋服務費：
S34區 S35-36

S101最撚邊係咪乜都睇唔到

希望有covered in rain 但一定冇

有都係hea solo

跪求 in repair

跪求專區

有已經滿足 唔要求咁多
slow dancing咪撚hea solo

NZ

Brisbane

Melbourne

唱唔返LA隻feel

solo 好重dead and company 味..
少左jm3既輕狂

收咗張s19 會唔會睇唔到

我s18

個個都企係就唔洗睇嚕

Favorite setlist so far
Edge of desire In repair
仲有 Half of my heart 同 Walt Grace's

真係有in repair 今次呢個setlist仲正

呢場最正

ideal setlist:
covered in rain
slow dancing
gravity
neon
half of my heart
free fallin
walt graces
a face to call home
who says
stop this train
in ur atmosphere
why georgia
belief
wildfire
you are no one til someone lets u down
war of my life

where is neon

同埋 In your atmosphere
有埋呢兩首真係 perfect

全部人想聽舊歌 想用helpless 暖場

Stop This Train

最好就where the light is 成場搬去香港度

支持

Singing stop this train
I wanna get off and go home again

我唔太矮，企埋一份得既

你後面個個s19 gg

加多首covered in rain

我好興奮了

好想多d continuum歌

新碟可唔可以唔唱

Jm版free fallin世界第一

有in repair
don't trust myself + vultures
大哥求下你香港場照返呢set

咁我又唔係好高，180姐佢唔係16幾都應該冇問題掛

New light 換neon 或者 helpless 正啲

Btw呢個tour 冇Trio真係敗筆

希望佢第一次黎香港
唔會hea solo

玩左咁多場都彈到悶

唯有嗌大聲啲

如果係玩依個 VERSION 就好啦

自己個人好想聽 Heart Of Life

求 2張 連飛

有 Badge and gun

呢隻無咁靚

每日跪求in repair

想收飛巴打可以上carousell搵搵
啲炒飛撚開始平放

有冇人會接機?

如果有消息 我都想join

我冇,求高手比時間

仲想揀位

寧願比多啲都唔想坐咁側

push到有schedule

我諗越接近星期一會越多飛
yahoo dcfever caro乜都好
mon實d

有冇人一個人去睇

暫時咁多場 sydney list最正
齊If I ever get around to living, edge of desire同in repair

agger

想知有無週邊買下

唔知會唔會有印tour dates 嘅tee

到時會場應該會有掛

SGD$

狗衝tour date tee

hi

Hi

屌 唔好賣曬

1,5

1 3 4 6

咁多人自己一個去睇
考慮緊好唔好收張頭位飛去睇

幾錢?邊度買?

真係今次唔嚟都唔知幾時先再嚟
搵唔到朋友去都自己買咗飛先

成個tour都無揸black one

Tour date t-shirt
好彩香港係印 HONG KONG, HK
如果印 HONG KONG, CH 一定唔買

好驚比人買哂 收工先去到

收咗工快啲趕過去
或者到時睇下有冇早到嘅巴絲可以幫手買咗先

已經諗住早幾個字收工狗衝

你哋會早幾多去到我都怕啲merch 賣晒

六點半到 買完 merch 去食嘢

omg絲打求你幫幫忙我要印住Hong Kong嘅長袖tee

Ok 呀 可以幫你買

想要件黑色短T

冇問題

唔好整唔該
個場已經細
俾你遮一遮真係唔洗睇

順手ok?

Got it Sorry I asked

Of course

有無人有多1張飛 小弟想痴睇

Hong Kong, China

多謝你因爲嗰日七點先收工 到時急需幫忙再通知你

好呀 你有需要就搵我啦

Bangkok setlist

嘩屌你頭半part好有where the light is feel

邊到有得買

佢話依個係超時空set list😹

如果有out of my mind就正

無neon

Concert 嗰日喺會展會有 merch selling
不過賣嘅 merch 未必同上面個 poster 一樣
詳情可以留意返 Live Nation HK FB page
遲啲會有 announcement

絲打知唔知佢幾點機到香港?

thanks
john有個咁好既老婆真係好

唔知
John 喺澳洲好似係 flew private
唔知喺 Jakarta 嚟香港係咪都係

private係咪一定track唔到?

我都唔知 應該係掛
如果有 fans 或者記者影到佢去雅加達機場
都可以估到佢大約幾點到香港嘅

好想去追星,比支結他佢簽

準備好大量現金買tee

有無人有多張飛比我痴埋睇 咩價位都得

大概幾銀件

呢度有人貼圖50蚊新加坡幣一件tee

唔該哂先

你地早去買 睇黎我都要

放一張1188 原價
tg @wthamidoingheree

我有 嗰日忽然唔得閒... $1188 坐k22
tg @wthamidoingheree

sor k77

收兩張$1188 連位 唔該晒🙏🏽

好期待 快啲到星期一

投咗 Edge of desire

好想做John Mayer 支結他

每日跪求IN REPAIR
好想現場聽

聽你就用對耳聽啦戇撚尻

有人放哂成場.....痴撚線, (雖然外國都有) [url]https://www.youtube.com/watch?v=0cQftXU5D9s[/url]

有人放哂成場.....痴撚線, (雖然外國都有)

有無人有多一張飛可以放 咩價位都ok

好耐無試過咁期待星期一

點解人地場場都咁大可以容納咁多人
點解香港就要係會展細到仆街搞

會展聲響

菲律賓場又無返blk1

未睇過會展 係咪細過九展？

換左3次頸之後其實佢應該已經冇咁鐘意blk1

咩係 blk1

秦國果場有埋支64

但泰國都用左紫色silver sky
會唔會係兩set gear去唔同地方
定係first time visit就會出blk1 64

有朋友睇過hall5bc
話係場中間都睇得好清楚
咁既大細囉

尋晚setlist

會展係叱咤個場wo😹咁都細？

有無人想接機

有無人知邊個area係企位？

咁我expect 佢會係機場搞丫嘛

冇企位
成場都坐

咁樣樣囉
唔細咩

J 撚死

見到呢張圖都扯扯地
唔敢想像星期一

點解jm黎好似好雞咁

其實好快爆左, 可能主辦低估左or冇場地

希望啲音效好啲

會展>>expo sound既話

今次主辦係邊間？

老實睇live一定係人數多氣氛好＞聲
expo都睇過好多次，冇講到咁垃圾既又…
希望今次會展氣氛夠勁
等下次JM黎多次
btw tokyo兩場都未爆

Live nation

Pino Palladino同David Ryan Harris到左香港

really?

氣氛還氣氛
聲閪就實慘
點會係氣氛好》聲

同意 solo爛聲點會正

同我fd話睇twins係去睇氣氛有咩分別

expo真係咁差咩？

睇live要靚聲
不如買套100萬既hifi係屋企慢慢聽啦

出去其他國家睇完show
再對比返expo你就知咩係垃圾

David Ryan Harris 彈 Belief 正

跪求聽日2張飛，請PM

有無巴打知聽日merch幾點開賣？

livenation晏啲會講正常

今晚最後衝刺 聽多次

一丁友去有啲驚但又好期待
btw 好想好想聽in the blood

希望有neon whosays

呢兩首都好想聽自己好鍾意paradise valley啲歌希望佢唱多啲

跪求一張 788/988

想聽I don’t need no doctor

希望會唱covered in the rain

識ball 但首歌太耐佢未必會唱

希望有neon同in repair

Vulture belief moving on still feel

一樣一丁友去，一樣好想聽in the blood
仲有who say, neon, helpless, free fallin, stupid mouth ,slow dancing

edge of desire in your atmosphere

如果無gravity 我諗會有人衝上台

衝上台喊定點

都係一丁友

一丁友山頂位 hi

應該好多人都係一丁友去
slow dancing我諗應該點都有既???

唔明自己一個去有咩好驚
成日自己一個去聽concert, 因為聽d嘢太小眾， 無friend會聽

John Mayer已經算mainstream但都搵唔到friend去
佢再嚟香港開演唱會都唔知會係幾時嘅事

+1 metal/J-rock友完全明白
今日睇TK就係

想買1、5、pin

有啊

知唔知幾點開始賣

Hall 5BC 個 booth 一定係 6 點
因爲 bag search 6 點開始
唔知另一個 booth 幾點開始賣

贊同
真係好想聽到 gravity

聽日毒撚睇留名

屌⋯⋯無買飛

想聽the heart of life

屌 上月先自己一條友過日本睇metal fest

bob dylan 都係 hall5bc

睇戲睇gig 呢啲都係
有朋友有興趣就一齊睇，無就自己睇
自由自在

黎緊Jason Mraz 都係

上次會展睇bob dylan全場觀眾都坐哂係到
今次John Mayer會唔會都係坐

我睇過幾次 得一次係企😹其他都係全場坐 我都希望一出場全場企起身衝出去呀

一直以為expo ，頭先彩多次張飛先知九展
唔該曬咁多位巴打

會展先岩

Download fest? Judas priest Slayer halestorm 正呀喂
毒 J唔夠殭自己飛

係呀
mosh到癲，勁撚正
一出raining blood個intro我差啲喊撚咁出黎
Big 4終於睇晒

全場坐哂咁頹 我相信John未必會再黎

有 frd 話會企足全場
問我會唔會俾坐後面嘅香港人鬧
我話我諗 John 唱 slow/acoustic songs 嘅時候大家會 prefer 坐低聽 (?)

睇翻曼谷既片前排通常都企哂
唔知香港人企唔企

希望今晚6:30到仲有黑tee買

如果冇slow dancing in a burning room
我真係會衝上台

你地開心啦😹John Mayer 人

咁你放心衝

係咪有巴打pm jm 叫佢一定要唱呀 佢會睇DM嫁😹

我要聽who did you think I was呀！！！！！

睇live笑死

香港人唔知係唔鍾意企定唔敢企 我坐中後就算想企應該都要坐足全場 前面唔企無理由我企

我打死都企

利申：1188

打死都企 希望前面條友咪咁高

利申 矮撚

跪求2張飛，請PM

唔該前面 $1188 嗰啲識做企起身，後面就會跟㗎喇

之前試過會展睇show企起身會有食q叫你坐番底

爽死 瘋狂聽佢段solo

the heart of life 想聽

有無人知有無紀念品？

Gravity 3個鐘solo

無咁誇張既

in repair please

covered in rain pleaseeeeeeeeeeeee

USD黎?

坡紙 sgd

買唔到飛 sad

今晚會唔會真係玩20幾次gravity

佢嘻皮笑臉咁同你講真話

呢d咪就係我講既氣氛
前面仲話氣氛唔緊要

某程度音響都會影響氣氛
但我都覺整體氣氛重要啲 氣氛好真係會投入啲 帶動埋隔離啲人 成個場

係咪姐係會遲開始

current mood 係佢ig live
唔關concert事

巴絲打們諗住幾點入場

唔係佢嘅歌但都想聽free falling & XO

禁定錢只求買到tee

冇飛

幾點開始賣紀念品？

邊到有飛

有冇人一個去睇
諗緊買唔買飛

Bob dylan 都捉得好嚴...要你坐低唔俾影相
之前試過expo睇blur...成班平飛既人 一熄燈果下 衝曬上去貴飛區...

唔會唔俾企卦 全程坐好唔俾面喎 實唔會再黎啦

應該係Bob Dylan老屎忽唔想人企喺度9叫吵住佢，"disrespectful" 啫
JM 應該ok

之前好似有幾位巴絲留過 comment
想搵人幫手買 merch
如果仲有需要嘅話可以加密留個 TG

印尼唱得一首Battle Studies既歌...
希望今晚唔會咁少啦...

已經開賣？

Hall 5BC 個 booth 未
Hall 5E 南面大堂嗰個就唔清楚

咩情況 多人嗎？

會唔會有人想要飛
我個friend臨時去唔到 $1188區

絲打咁早到

應該ok!
利申6點去

係6點到至岩

未到呀
問定有冇巴絲要幫手啫

6點半到唔知仲買唔買到呢

有。巴打有無tg?

你地唔使食飯?
咁快到

有 tg @julietwsp

咁方便

方唔方便影一兩張實物睇睇

有 pm我

搵左你

做埋少少野行得

好 搵左你

仲有3粒鐘
個心跳得越黎越快

個時睇im dua lipa james blunt都輕鬆買 應該無咁癲掛

仲有無？

無了

可高價買

求2張飛，高價🙏🏼

想問有冇啲價錢牌睇下

頭三行，10000蚊一張就放俾你

有無人知會唔會準時8點開
7點先收工, 想食d野

多數點都有啲走盞嘅 有啲遲半個鐘添 你預唔好遲太多都應該冇問題嘅 戴返個頭盔

例數拉喂

6點喇

bag check係咪會搞好耐 預7點30到會唔會好蚊

？

喺灣仔 已經見到有人著john mayer tee

可唔可以影下啲merch睇下

買完可唔可以出返黎

想問買merch個到係咪入咗去出唔返黎
想食啲野但又驚賣哂

Thanks 巴打

幫到盡幫 首先仲係地鐵

想買完T再去食小小野先 原來入左去冇得出番黎？

太子站 now

出發

聽住John mayer去睇john mayer

劃晒位都咁多人咁早到

我見劃晒位先hea住去

黑色Tee啊

7點半到，黑色你地搶，千其留返件白tee

個pin 100

玩猿鳥

好多人 要買野早啲黎排

係咪有2邊

仲要食野 7點半先到 我諗Merch 都無咩剩

請問現場有冇人放飛？

佢淨係開左一邊

條隊好撚長

有冇清可以幫手買仲未收工

收卡??未放工

唔知但起碼成百人排緊

我諗著起碼730先去到，劃哂位

勁多蝗蟲

入緊會展 邊度賣緊？

想要黑t+world tour specific 求求mayer老婆絲打幫幫手

幫人問，臨時有張HK$588飛有無人要

有呀

加密留 TG

想多了 1比1

好多女仔

咪嚇我

啲 security 好多野check
野食又要指定嘅先可以拎得入去
後面嗰對情侶俾佢地點到頭都暈

咪撚同我爭

好撚多蝗

巴打你tg係咩？

仲要以為自己好撚型

邊有咁快賣哂

等埋我先好賣完

等埋啊

嘢食嘢飲有咩規定？

不嬲早入特別嚴
你到就開入就好鬆求其放人

成日轉規矩
頭先就話只可以佢地賣嘅野飲同某款三文治

水帶唔帶得

樽裝野唔得呀

唔得呀

仲多唔多

見到巴打

屌仲有幾行要排

去緊

入場前睇一睇

痴線，多人到

有無巴打可幫買黑色tee大碼？

我頭先可以最早入去
點知因為冇得帶野飲
我想飲完杯水再入去
點知飲完就唔俾人入
我由6點幾等到而家 lol

毒撚揮手區

有無merch既銷售情況？

點解唔俾

巴打排到？

好多都無曬中碼

有無兩張 定得一張

有無cap實物相睇
白色男會唔會好難carry

我呢鋪7，無乜cash，有無巴絲打知唔知收唔收卡

應該多數唔收

現金咋

佢最早時話乜都唔俾帶入去
局住飲哂成杯

好撚多大陸人

好多蝻第一次見咁多

黑色已無細碼

應該蠙黎 又有日本人 根本咩人都齊晒

似賓

馬拉都有好多
但蝗真係多到一個點

買左白tour tee 但米色個件好正 都係放棄左

我前前後後啲人都係講普通話

男印巴易認 應該係乜都有
不過咁少亞洲場

Tee 印HONG KONG, HK
班蝗敢唔敢買

巴打買咗未？我响龍尾
可以比錢你幫我買嗎？

我買完喇, 宜家食緊野
Sorry

仲有咩賣

希望大家陣間都可以企起身有啲氣氛

會展好似唔得

仲有好多衫

驚排到開場都未到

借住比你先 payme返我

黎緊

點解唔會再黎?

衫仲有，tote bag sold out了

屌..

會唔會咁撚多人排

呢句真

好緊張呀

仲有冇帽賣 想買頂

仆街 買唔到

咁又真呀

in hall都有個booth 龍短少少

你買咩

屌，仲有兩個字就開始
仲有排

想買公仔tee 入到場佢話唔俾買 就開場 中場休息先俾排

Are you ready場已入，s18最邊邊，我嗰行得我一個人到左

What 中場休息

場入面個booth 有無tote bag 買

好似好多人未到咁

有display

排隊買merch

聽pop聽blues都要下下跳來跳去先叫投入 又唔係去sonar

離唔離隊好

我見到余文樂好似

坐第一行既感受到底係點

七點八嚟到想買merch 見到條隊長到放棄咗

巴絲們麻煩通知聲開show仲排緊隊

買多左件黑色John Mayer look 中碼有冇人要?

快覆咗

我要

有周柏豪

我旁邊兩個位仲未到

你啲坐邊 見到佢 好前

巴打坐好前？

幾錢張

仲有6號

最貴啦

黎拉喂

快入啦 heartbreak warfare啦

Vultures

SET ONE

HEARTBREAK WARFARE
I DON’T TRUST MYSELF
WHO SAYS
WAITING ON THE DAY
LOVE ON THE WEEKEND
VULTURES
CHANGING
IN THE BLODD
DREAMING WITH A BROKEN HEART
WAITING ON THE WORLD TO CHANGE

仲未出gravity

屌 就頂唔順 正撚到 完全無hea

encore

想聽neon

Vulture 佢唱左 Vulture 呀

waiting on the world to change solo 可以再長啲

i want Edge of Desire💔💔

Yes, please make it into part2

In repair
Stop this train 集氣

in repair plzzzzzzz

唔好呀

呢個版本vulture好撚正

好似見到人妻琪

Stop this train pls
喂呀好正佢彈結他個樣[black][/black]

坐係S個排 矮撚乜都睇唔到

有個叔台博大霧企喺藍區
原來佢係紅區
捉到正

我見佢地兩公婆有follow Km

好surprise 佢會唱 vultures
真係死而無憾

真 正到

breaktime幾耐？

後面條女叫我坐返低 恰毒撚

佢想扮哂蟹唔走

你咩區 我藍區隔離條女high到

希望有neon

佢話HK係top 5 favourite city

原本都睇得好地地
突然黎左對couple
個男咁死咁高
灰左

理9佢啦
坐喺度一look木咁咩

實係咁講架啦
不過我都會信架

扮貓個到

我有啲懷疑隔離條女都係博大霧
佢無啦啦喺後面閃上黎

我個區無咩人企起身

你帶頭啦

佢話係其他地方無咁講架

好多係後邊行左上黎

愈後愈唔適用係呢個情況

見到周柏豪坐第一行

屌，我應該買前d

不管你信不信 反正我就信了

開定2

John Mayer Live in Hong Kong (2)

黃區 正常都企起身啦

Talk通常都係差唔多

stop the train

佢唱dreaming with a broken heart 真係差d喊

呢首個vocal, 真係搞唔撚掂

D人鳩嗌neon佢有彈好少好少一段

氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣氣💪💪💪

Edge of desire
Friends, Lovers or nothing

Edge of desire 呢

好串 佢話 Can you sit down?
Please 都唔please

GRAVITY 一定要有 gravity
集氣氣氣氣氣氣氣氣氣！！！

唔好唔記得 IN YOUR ATMOSPHERE 呀呀呀呀呀

又話今日全部都係gravity既

NO bitch u disable?